有冇可能整「法治」既文宣

法治既基礎係講緊當權者應該守法 權力得以約束
當權無法濫權 公義先得到彰顯 呢個先叫法治
市民守法與否係唔會破壞法治
市民唔守法係叫違反法律break the law
唔係break the rule of law
無論示威者幾暴力都好都只係唔守法
係唔會有損法治 畢竟宜家唔係冇拘捕過人
但777同d狗成日出黎屈示威者破壞法治

司法獨立 無罪推定 三權分立
監叫警會 ICAC 陪審團制度
法律面前人人平等 疑點利益歸於被告
呢d先係法治既核心價值
示威者何德何能去破壞呢d野

從來係法治既建設上 市民既角色只係觀察者
有必要比更多人知道法治既意思
唔好比d小人亂咁用呢個字

推推推

呢樣宣傳都好重要 比啲開始猶豫唔知自己出嚟為咩嘅人認清楚我地嘅目的

暫停回覆散水論 失敗論 分化論

講太多會磨滅大家嘅鬥志

諗下為撤回惡法而犧牲自己太古義士
諗下無衝擊而失去右眼嘅女仔
諗下係元朗被無故襲擊嘅市民

諗下幾百個被捕嘅學生
諗下呢幾個月以嚟黑警嘅所作所為
諗返起政府對我地嘅態度

毋忘612 721 811

818有冇下場都好

香港人
維園見

呢個先係重點
推

推呀 破壞法治既係d濫權既死仆街

自推100次

啲人覺得示威者違法=警察就可以濫權 非法打壓
仲會覺得好合情合理
成套法律係一個社會定奪對錯嘅共識
如果執法者唔嚴格遵守法律
法津就無咗佢嘅權威
成套制度根本就無意思

屌 但係班撐警柒頭皮肯定話我地講撚晒
呢啲嘢最多俾自己人睇吓算

push

最慘係連呀特首都搞唔清咩係法治
示威者衝一衝又叫破壞法治

其實法乜撚嘢治
撐警班人都唔在乎喺有人違法呢件事上
佢地同大愛左膠唔同
就算警察真係打死班示威者佢地都會支持
因為佢地潛台詞係
你班仆街阻撚到我搵食呀

駁唔到

推

Good!

可整

法律面前
人人平等
警察暴行
必負刑責

很好！

但重點係要簡潔！

Push!

pish

Pish

多d 實際建議 少d 自我分裂

有用

以上所講既核心價值絕對唔係示威者掉舊磚圍下差館就破壞到
深水埗買電筒都拉已經有違「無罪推定」
係香港你係唔需要證明自己冇罪
係佢要證明你有罪

pish ar

p i s h